請問G6有冇雙tap mon著機

有

唔該哂